

#  Desenvolvimento de Sistema Web 2020.1
#  Aplicação de Enquetes

Compartilhando há aplicação - enquete - para a disciplina de Desenvolvimento de Sistemas Web no semestre 2020.1
Link para a aplicação no Pythonanywhere - http://RafaelRufino.pythonanywhere.com
